我！哋！無！大！台！

今日開始不斷有人開始帶風向—要重組大台，更甚者直言沒有大台的運動走不遠。

但我希望再次提醒大家，我哋無大台，唔可能有大台，唔可以有大台。呢個運動之所以比雨革走得更遠，更有成效，究其本質就是沒有領導，全賴群眾智慧。我們再次回望雨革之失敗其因—大台。因為政府可以將矛頭直指大台，分化群眾，令運動失焦。堡壘往往從內部開始崩塌，只要無大台，政府可以攻擊的地方就少一個，而且每個人的聲音就更容易被聽見！

為了以正視聽，解除公眾誤解，我想請泛民主派議員和民間記者會再次重申「沒有大台，只有群眾」丶「不分化不割蓆」嘅立場，以免造成紛爭誤會。

光復香港 時代革命

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

設大台，就係我哋抗爭失敗嘅第一步

關於林鄭 網上見到 一針見血

無大台係基本

光復香港
時代革命
我地無大台

大台就冇，斷頭台就有個

推到鄺仔出 post ！！！

我無嘢講！

我要上熱門！

上熱門！

我不要大台！

推

不要大台

再推！

推上立場！出返我哋無大台！

無大台！走得更遠！

推上蘋果出我哋無大台！

推到毛姨姨出嚟講！

推到聽日記者會澄清！

群眾的集合思想就夠
唔需要大台

推到去機場話比人知我哋係一場無大台嘅運動！

群眾自發！

推到上毅進星！

推到有長輩圖

推到蓮登！

we dun hv leaders ！

we dun need leaders ！

沒有大台！

熱門！

邊個五毛負皮！

雖遠必

去機場！做文宣！沒有大台！

uppppppp

upppppppp

正解
經過雨革一役
不願意再將香港交畀大台

fed up with大台for a long time
無料又要扮四條係好核突㗎，講緊你哋呀！

。

拒絕大台，你我有責

光復香港 時代革命
沒有大台 只有群眾

pish

機場集會討論tg group

無大台！無大台！無大台！

大台起一個同你拆一個！！

再推

我無嘢講

星期六和理非

星期六機場見

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

沒有大台 群眾自發！

人人都可以係大台

我們就是民意！

推到上熱門

同意！咁樣權力先唔會集中係一堆人手上，而係每一個人嘅聲音都會被聽到！

無人可以代表我！

push

台你老母

葉劉話我哋有個非常勁又精密嘅大佬喎～

屌你老母，講到識 lihkg,tg,airdrop 就係，咁個個都係啦！

無良知無信念嘅人真係呢世都唔會明，讀幾多書都無用，都只係一堆無靈魂嘅血肉

我！哋！人！人！都！係！大！佬！

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

「光復香港，時代革命」呢句口號係唔會轉！

正正係呢個口號讓我哋永遠都記得天琦！記得自己嘅初心！光復呢個腐敗嘅香港，難道唔係呢個時代最應該發起嘅革命！？

倘若有一日口號轉了，我相信大家的初心也變了

提大台既on9
有無想過大台有刑責？

為名為利，官商黑勾結

機場 靜坐 表達訴求

光復香港
時代革命

冇大台